now 靚女記者姐姐 比催淚彈射中

好想保護她

勁靚女 好堅強

又係臨走個下係車射上去

唔好喊 我地連登仔支持你

好想保護佢

一睇到新聞就估到有依個post

同上戰場冇分別..

好在冇比警犬捉

記者着多D裝備

我都估到真係幾靚女

[

啲曱甴俾人屌完條氣唔順 臨走射tg上橋

可惡 死警犬
恰我地d記者姐姐

你冇品味唔洗公告天下既

有無ig好想保護佢

真心靚 仆街popo

有冇ig想支持now姐姐

咁高溫應該會有疤痕

忍者龜

now姐姐放心 冇人娶 我娶

李澤楷出聲未 ？多次now記者俾人打 上次俾狗用私刑打 再上次信報係隧俾人斬

好心痛
好想保護佢
有男朋友未?

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以余氏，欣然而入。遑論黎氏也

可唔可以同佢全身檢查

相由心生

死曱甴

警嫂檢討下啦
你老公唔撚想搞你喇
日日鳩射女記者
專拉女示威者
警嫂質素參差
自己玩假鳩啦喺屋企

now幾時先肯公開譴責班狗

幾靚女

now好似好多記者都好高質

做尼姑都唔嫁你

想幫佢啜毒

心地善良有良知個人自然靚

佢J 開美心元老個女

你把樓上班友收返埋條j咪咁痴線啦人地受晒傷你地就係到叫春

成個iu咁

係你啲審美觀特別啲啫

Ching係咪J開建制桂綸美

好靚女喎......ching你審美觀有問題？

關咩事 我都係講真話

我地係代達支持

表達*

其實位記者叫咩名

梁思齊

我屌你呀

冬天著返長袖好d

Mable

Jable

應該比較好彩叫擦過
直中contact time 夠長就唔係坐係度癡塊膠布咁少事

好過cctvb啦

記者小心

屌係老味個撚個都強調靚女，唔係靚女你哋係咪唔會講

張文采勁靚女

同意，仲有坐廠果啲

等隻狗幫你老母全身檢查

唔靚女應該無乜人理

立場姐姐比人打 我都有即時開post

ps 唔係話立場姐姐唔靚女 係因為開post個陣唔知係姐姐定妹妹比人打

推

CCTVB報左未

都話唔好用個嫂字，好熟？

關你撚事咩

點解唔係CCTVB中

講左好耐
係狗乸

塊面扒到扑街，咁就叫靚女

望吓tvb嗰D先啦

雞格

嚟過

死狗乸檢討下啦
你老公唔撚想搞你喇
日日鳩射女記者
專拉女示威者
狗乸質素參差
自己玩假鳩啦喺屋企

甴近平

警甴

你老母仲扒，不過都有比狗屌

cable TV Live 又一城有一大班人冒警
有number冇樣冇證冇卡的恐怖份子!
仲有致命武器在身

報開假新聞，個樣都衰撚過人

以為文文bbg

第一次做野就搞到咁,應該畢生難忘

真記者

有片事發經過

堅強嘅女仔，仲要係記者！
真係好靚，充滿人性光輝

now 靚女姐姐 有五毛認證

你涼住冷氣點保護佢啊

我想姐 佢係荃灣 我係柴灣

錯哂重點

戀愛了

好心樓上啲厹咪撚求ig, 想點撚樣

真係好多
好樣衰

咁靚女梗係多人注意啦，好撚正常下

Push

塊面係闊咗少少，鼻有少少扁

但五官好靚！！！

最重要係心地靚

甴近平

好彩只係手臂擦過就算有疤都好快會淡

邊個係余氏同黎氏

余慕連
黎氏=三萬蚊港女

全部支持我地嘅人都靚

好平常佢個樣 見慣

想在tg中同佢.....

洗眼

一條街 百零步 頭尾最少1個 有時2個企一齊

屌西同靚唔靚有咩關係？
用下腦先留言得唔得？
我冇扑過允兒 所以允兒唔靚？

審美觀歷史以來不停轉變 關毒撚咩事
咪撚柒好唔好

屌西同靚唔靚有咩關係 講得出未？
屌得多隻4眼仔都可以變2眼仔？
屌得多可以做藝術家？因為會改變到對美既標準？

now藍藍地

我唔會好似你咁on9 講埋曬d冇關係既野
我屌女多過你=我審美眼光好過你 講出來我自己都笑啦 兩者關咩事

好彩亮左相
唔係陣間比黑警捉左入去差館輪大米渣都冇得剩

毒撚要求先高 唔靚唔仆
如果唔係點會咁多處 又唔叫雞
mk仔就相反 為扑野而扑野
有閪就扑得 理撚得係咪你老母

好似係讀cityU MC，第6屆MCS莊員

保護她關個樣咩事？
唔靚仔檔唔到子彈？

係咪terrieleung？

中頭咪仆得街
cls

高質
要轉台

佢都就嚟唔做啦

係幾順眼

願意幫佢埋單

[url]ig: terrieleung[/url]

潮文黎 ching唔好嬲

我知
但個潮文用得唔岩

黑警 我 dllm

dllm 班警察狗都不如
記者好勇

解釋左係要求高 所以唔溝低質女
d低質女留返比d mk仔狗屎垃圾都擺得入口

以連登仔既閱歷 係

屌你老母死黑警又射記者

似係你錯focus

呢單係專登射記者

心善就係咁

做現場記者唔通化妝化到戰鬥格咩

on9 人地比狗打中
唔係關心人
係度j人

連登仔

連登仔果然係睇樣行先

如果唔係記者又會俾黑警女女女

我地講緊審美眼光
唔係溝女
最後溝唔到女 同眼光高係兩件事來

父哥咁多野講唔出去保護人

#108

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

豚係指豬排貨色？舉係下面硬？
許係給予？

做咩射我女朋友

尋日tko見過佢，真人係𡃁既

樓豬分化5 毛 係要強調人地靚女咩居心 同班狗有咩分別

靚既定義好價值觀

真係幾靚女

林匡正見到一定會護花

記者姐姐 respect

可唔可以申請臨時禁制令禁止警察使用成分不明嘅催淚彈？

好慘

now fb要人
好多5毛藍屍話抵死

記住唔好覆D 5毛藍屍，愈駁佢地個comment就排得愈高，用新留言蓋過同埋like同路人comment就得

麻煩各位 HKUST 學生舊生教職員入嚟一下，需要你一個簽個名

今期至紅係佢..搶哂泳希bb鏡了...

我OK

好心痛

腫曬

人靚心善

More

傷勢開始出晒黎

荃灣衝突Now 女記者手臂中槍！

內傷出哂黎

好慘呀

btw,唔知有朋友未

求IG

睇見都痛

push

立場記者都受傷

男孩子堅強d好冇

警方：向商台發射海綿彈警員現正休假

All journalists are equal, but some journalists are more equal than others

另一單都要追究責任

NOW新聞車長後腦中布袋彈 警署內被警毆打兩小時後才被送院

【已FC】 Now員工在警署樓梯被警察毒打，兩小時後送院接

Now新聞台車長警署內遭暴力對待 身上至少9處明顯傷痕

NOW車長被黑警圍毆至多處骨裂 睇下各大紅媒點扭曲事實

Now新聞台強烈譴責警方 車長稱警署內遭暴力對待

荃灣衝突Now 女記者手臂中槍！

我用自己春袋幫佢頂

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

幾可愛

pish

（新德國聯署）請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

［附教學] 德國人權法 二百萬人休息完未!

밀다

푸시

drücken

好似half-life個icon

Ching 好文采